Shitty:反枱logo被賦予新的意義

【城大即時】

反枱logo被賦予新的意義，歷史會記住這一天。

城大學生以你地為榮

走得太前

走你老母太前